如果8位數電話號碼用晒會點？

突然諗起我哋香港電話號碼得8位數 仲要2字頭3字頭係家居電話 0字同1字又唔用得 仲要有啲會兩三個號碼揸手 假設n年後用晒咁多個號碼 到時會點

總有人死咗會讓返d number出黎

你有無經歷過 電話得7位數個時會點?

唔係一開始就8位數？

我經歷過7位變8位數
(無記錯係 企電話8字頭前面加個2字)

簡單google過見到仲有舊d

由5個位變6個位 – 1960年代
隨著香港人口增長，部份香港電話號碼由5個位提升至6個位，以解決電話號碼不足嘅問題。

嘩 小朋友呀

From Wiki:

大約由戰前至1960年代初，香港電話號碼最初由5位數字開始

Driving plate 去到ZZ9999會點

一直都有舊牌換新車不變

身分證號碼用完會點

長知識了

經歷過新界要打0字頭既年代

有排啦, 依家電話仲係得2,3,5,6.9字頭, 唔夠咪開新字頭

將所有8個位既加3個位,130,133字頭
直接同大陸互通

自訂車牌

會8位變9位 大把地方都係咁 唔係點會有啲號碼水蛇春咁長

香港職場真係多得你依挺識得笑唔識得教既老屎忽唔少

講得好

屌你啦 乜鳩都要人教 你求撚其打個香港電話七位數search 下 都會睇到啦
乜撚野都飯來張口 所以咪成世都比人叫你小朋友囉

仲有 要人教係咁既態度嫁咩 柒左你就認啦on9 仔

我就唔信你細個未試過問人野，
差在係「屌你自己搵啦小朋友」定還是教你點點點；
上面有位巴打就經歷過7位數字，
一樣叫樓主去搵下資料，但單比你得味笑字好得多

唔係針對巴打你，
只係我習慣提醒自己細個見到啲面目可憎既大人，
到大個既時間唔好學似佢地啲衰野咁啫，
出嚟做野見得太多喇，上個討論區唔使擺個大人款出嚟既

Btw我唔係樓主，
你可以繼續鬧，如果你覺得咁樣你順氣啲，雖然無咩用

經歷過冇電話年代

曾經好似有8